搭鐵最憎人睇報紙

朝早返工已經多人
仲要攤到報紙開一開
荒死撩唔到你咁
報紙浸味又勁
成程車有一半時間索報紙除

睇少陣啦大佬
架車唔係得你搭架
返到公司學校先睇啦

唔大大聲屌柒佢？

不過其實如果冇份野冇掂到佢又真係吹佢唔脹

講完佢咪sa完lum
縮細揭報紙範圍
然後又慢慢愈揭愈開

佢老味

肯定係廢中啦

廢中廢老都多

好似多重人格咁

想補充多句姐

車門位迫到仆街都唔行入啲

你想企入d啤返你呀